黑警惡毒情度同戰犯無分別, 除左官員之外, 制裁黑警係第二大目標

警方本來就係維持治安, 而唔係解釋法律, 一個人有冇罪唔係由警方去制裁, 而係由法律去制裁.

由所謂4點記者會, 黑警已經用佢地既法律去判罪, 由街頭用武力去判罪. 完全無視法律原意, 同所謂政治中立已經原全無關.

假証供, 隱藏自己身份, 佢地都係為隱藏自己罪証而做, 毆打, 強姦, 殺人呢類嚴重罪行係由呢班所謂執法者去每日執行.

呢班人已經唔係執法者, 除左香港官員外, 香港呢3萬名罪犯, 亦要高調要求外國制裁, 呢世都唔可以放過佢地.

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

同意，仲有建制派

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

公司D撐狗廢老藍屍一路都以為執法者就係法治,
咁要個法官嚟託咩, 你話告咩就係咩 , CLS